# Exodia

Razvoj web aplikacije u sklopu kolegija Programsko Inžinjerstvo

login podaci za neke korisnike(napisano kao korisnickoIme, lozinka, rola):
ihorvat, ivanpass, USER
mknezevic, marijapass, DUTY
admin, adminpass, ADMIN
